今日墮樓個位係英雄

你嘅犧牲會成為呢場革命嘅一部分，你連死都唔怕，我地永遠都會記得你

希望你係天上可以睇到香港有真正自由嘅一日

我地會完成你嘅心願

安息吧。

請大家珍惜生命

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

不如改禮賓府做終點

Rip

巴打，你喺天上要睇住我地成功爭取呀！

各位手足，唔好學金鐘PP個位烈士
我地尊重佢 同時希望佢安息

但我地係同伴，一齊抗爭下去，一個都不能少

如情緒受困 一定要求助
呢d事好平常 唔駛驚
我地會一齊行 齊上齊落

《逃犯條例》修訂爭議越演越烈，周日及周三的反修例示威均演變警民衝突。災後心理輔導協會設立「救心熱線」，為受事件影響、對社會死心的市民提供心理支援服務，熱線為51815501。

香港人，一定要爭取到！

我地會盡最大努力爭取
你係天上要安息
香港英雄rip

佢嘅事蹟一定會被列入歷史

今晚訓唔著了

想送呢首歌比我地嘅英雄

你已經成為左光芒，守護係我地身邊

Push

推

香港嘅年輕人可以聽下

為甚要受苦痛的煎熬
快快走向歡笑的跑道
剩一分熱仍是要發光
抓緊美好
春風一吹草再甦
永遠不見絕路
明日變遷怎麼可知道
何事悲觀信命數
似朝陽正初升
你要自信有光明前路
願知生命誠可貴
能為你鼓舞

路上我願給你輕輕扶
你會使我感到好驕傲
幸福歡樂陪著你去找一生美好
將一聲聲歎息
化作生命力
懷著信心解開生死結
雲霧消失朗日吐
以真誠我祝福你
會踏上那光明前路
願將一腔熱誠給你
常為你鼓舞

訓唔著

整個銅像俾佢